見住自己細佬誤入歧途

應該點做

點誤

無頭無尾
做乜鳩

入左黑社會/搞大人地個肚/其他?

導佢返正途

入咗engine?

買左華為？

食左大麻？

愛上格劍？

你平時同佢關係點？肯唔肯聽你講野？

迷戀冷氣巴？

反修例？

中出佢

去支那飲喜茶?

溝左件好唔掂既女，但佢又第一次拍拖好似好相愛咁，我同老豆依家好擔心

我老豆老母晚晚訓唔著

大家都驚佢走歪左

幫佢拗返直

點唔掂？

過左成個鐘先講原來係呢啲芝麻綠豆事

你細佬咩質素咪識咩女囉，有女佢屌仲想點，你又同佢條女好熟識佢好唔掂？

點解係要我哋審鳩你你先彈一句嘢出嚟，唔係你條粉腸打好曬成篇嘢先post?

屌你老母
開post開到一截截
一鑊過講撚晒先走啦
點撚樣唔掂呀？
擔心啲乜撚嘢呀？
你老母都好擔心你誤入歧途
搞到佢成日畀人問候呀

似係樓主誤入歧途

確定樓主係弱智 大學可以唔洗理